# Repository for DevOps course files

При добавлении данных в репозиторий git будет игнорировать следующие файлы:
* tfstate - данные билда о состоянии хранилища
* crash.log - лог данных при ошибке
* tfvars - автогенерируемые переменные запуска
* override.tf - переопределяемые переменные
* terraform.rc - файлы локальных переменных командной среды